點對付飄來既煙味

隔離屋成家都係煙鏟
好仆街
成日開曬窗食煙搞到啲煙味飄曬過黎我屋企
你食還食 唔好逼我食曬你啲二手煙呀大佬
次次聞到都好躁
有無咩法例可以告佢地影響到人/方法可以反彈啲煙味
好L嬲

玩屎

一齊食啦 又好味有益

認真架 有無啲feasible既方法 好憎啲煙味

我覺得冇得搞，一係同管理處投訴 但人地屋企食唔話得人d咩喎真係

借東風 吹走佢

真喺好反感，仲慘過食屎
格離屋食個時，會大大力拍埋只門。

硬食

拍佢地隻門 ？
好憎啲自私撚